一人一個你曾經最窮時刻

試過成個月

日日都係食生命面包搽榛子醬做lunch/dinner

Skip早餐

好彩間中有屋企飯食先無死

呢啲post精彩

你仲有錢買榛子醬...

食自己啲精

失業嗰時最窮
搞到要阿媽幫我俾八達通條數
又出張附屬卡俾我碌
仲語重心長咁質多張廿蚊紙摺好俾我責袋
仲有買啲玉返黎俾我戴話旺吓我
諗起自己當時真係好冇用.....

過咗10年，嗰張廿蚊仲喺我銀包
多謝阿媽

手頭1蚊都冇
冇人幫
退咗張八達通買20蚊六合彩
兩支大青島 熱嘅
飲住等開六合彩
最後中咗9600
可以繼續到我嘅人生

最窮個陣人在日本住
戶口得唔夠15000YEN但要用成個月，
早餐唔食
中午避開D同學返屋企食麵包
夜晚自己煮

完全無得出去玩
打工D糧又未出
諗起個陣真係陰公到想喊

白面包真係好難食...

一罐榛子醬可以食好耐！又好食！

我成個銀包淨返10蚊
果時咁好彩啲人完左活動剩左一箱就過期既嘉頓餐包
俾我捱左一個星期

戶口98蚊 打電話叫朋友過住2蚊黎先